沙拿真係得一季貨仔

高普仲要死攬住佢 傻鳩左 ？

最衰都係拉莫斯

吹大咗啦

世三

已經係去到九流射術
高普副眼鏡應該要換一換

拉莫斯搞到我沙隕落

甩骹呀 點踢呀

個陣 d 利講 Fifa rating 引哂幾季紀錄話佢唔只一季好波

拉莫斯的錯

吹撚到世一

佢依家人工係咪廿m

睇波先啦
今季mane 腳風順,
好多波佢都專登做比mane 架

次次有呢啲post都有賤種衝入嚟話最衰都係拉莫斯
肉酸到

真心膠

唔係拉狗係頒獎禮再摸多世m膊頭一次會咁😑😑

無咗沙基利就輸

叫拉莫斯俾番隻手沙拿喇
無左隻手點踢波呀DLLM

廢係廢
不過啲蝗係真係好撚疊馬
果然係波台大佬